點樣可以識到住同一棟樓但唔同層嘅人？

留意咗個女仔好耐
佢同佢家姐細妹好似樣
三姐妹都好有氣質好靚女
平時出入搭同一部𨋢
成日都見到佢
好想開口識佢
到底應該點做

三姐妹都有仔 唔好搞人啦

係咪青衣

屌你老母，咪使旨意搞我家姐

你咪使旨意搞我條女！

我樓下都有兩姊妹幾正
有咩方法可以做到sp

溝咗佢仲好啦

未搬前曾經有一次咁樣嘅經驗﹐有個女仔同我同LIFT﹐兩個人
我住2樓﹐唔記得咗佢幾樓﹐一入到去佢就問我拎電話﹐對話係咁

佢: 「可唔可以拎你電話 ? 」
我: 「er.... 9 _ _ _」
然後架lift 就到咗2樓開門拜拜走咗

唔知關唔關嗰陣我手上拎住個排球事 然後就無下文了

唔識開場
利申:A0

邊區 我諗我知你講邊三姊妹

靚女 受唔受溝呀

你講黎聽下

將軍澳

食左中間果個了
黑色嘅

呢個真